新版政治立場測試 Political Compass

我的：

我都係一個左膠

真正左係冇問題

你見到個D 左膠其實係共產黨員黎

連登仔宗教上同經濟上一向都係偏左
宗教就文化問題無得講
經濟上香港本身就係右到無得再右，一般市民已經做緊受害者，應該無咩人仲會偏右

Lm

英文太差睇唔明

soc dem

原來我都係一個左膠

同你差唔多

有咩政黨係呢個quadrant?

其實我某啲議題上左 某啲係右

香港應該好多人係中間

有啲問題好似太有既定立場
所以唔清楚

美國民主黨

以前高連二登都反槍權，仲左

其實諗真d我都想有個強勢政府。
但係強勢地搞返掂d住屋問題同新移民問題。
依家呢個政府連選舉都控制埋。其實真係好無奈

Dems好似再右上啲

一樣

Auth-Right

我係中立撚

居然咁少人係左邊

勁多港豬griller

直頭冇諗到有人偏上

垃圾app

連登大部分都係鍾意笑人左膠嘅左仔

左

Sapply有好耐啦
呢個我三月做嘅

同巴打差唔多

正路都係中間偏左少少，符合現化普世價值
我都幾肯定有幾題香港人一定會Strongly disagree

冇咁理想，要政府有能力同意願介入，佢首先一定有咁上下強勢，最起碼有能力去控制供應同價格
但點解一開始呢個政府唔睇到呢個問題，要搞到個結咁大先去解? 咪又係上層社會既角力，即係又係為佢強勢，你吹佢唔漲囉

我諗有一堆transgender homo pets既問題最易令人左右傾向明顯